是日靚餐飲 美人汁

好甘甜

喺廁所影？

一睇樓主就知佢喺度打緊飛機

個虎口位係咪打飛機多打到起枕？

條女啲聖水嚟？

是

神仙水

飲完攞返屋企樽底開窿...?

美人龍汁

印巴應該鍾意飲洨汁多啲

我啱啱買咗枝有定延嘅蘋果味

橫掂你都除咗褲打J，可唔可以順手影碌鳩嚟睇吓

非

Qoo~~~

洗唔洗咁淆要cc叔叔喺廁所度影

點解個個都以為係廁所